突發！特朗普：為中東帶來和平 穆斯林國家科索沃同以色列關係正常化 互相建交

Another great day for peace with Middle East – Muslim-majority Kosovo and Israel have agreed to normalize ties and establish diplomatic relations. Well-done! More Islamic and Arab nations will follow soon!

左膠和平膠、諾貝爾和平獎：我睇唔到

呢條撚屌做咁多年做左咩

而家係咪儘快搞掂中東, 跟住全力掃中共

奧巴馬獲和平獎原因 ：坐大CHINAZI同ISIS

侵侵真係捉旗咁

公關

侵

大佬 睇住d油價呀

我一直懷疑美國一直想中東亂 令佢介入中東有道理

咪住先
會唔會要求加埋軍售合約
上次uae好似要f35先肯

點解佢咁撚勁
究竟係班政治家 做總統太廢
定佢特別勁

I can't breathe Ar

嘩屌，Trumo唔止make American great again咁簡單

呢條撚樣欺名盜名
實則縱容罪犯無法無天 各種獨裁政權 極端組織係佢庇護下 不斷暗中滋長壯大
結果搞左成堆蘇洲屎等侵侵執手尾
死力架真係凌遲處死都唔過份

科索沃係歐洲既斯拉夫人家，本來就同以色列無咩大問題，做咩trump寫到科索沃係個係中東既阿拉伯國家咁

如果trump令科索沃同塞爾維亞正常化就真係勁啦

等埋沙特開金口就

真係當做生意

以前美國石油要大量入口 , 而家美國有左基本產油能力 , 所以就可以由得中東和平

美國真係好撚彩
小布殊既藍圖，差d被奧巴馬破壞晒
好彩係侵侵上去補票

如果係條八婆執政，可能而家ISIS 建國
伊拉克打到七彩，以色列係咁被恐怖襲擊

後世人睇返 美國第一任黑人總統原來咁仆街。

共和黨 最叻做生意
民主黨 最叻做show

已經宣佈做埋

呢條真撚樣

敍利亞政府軍用化武時袖手旁觀。

佢都算
最應該落地獄根本係布殊條冚家剷
支那由佢開始養大
鳩打伊拉克阿富汗搞到成pat屎咁
仲要臨走整個金融危機比全世界埋單
搞到美國元氣大傷

’生意‘用deal 比較準確

美國搞成咁咪因為哩條戰犯囉
支那由佢開始養大
鳩打伊拉克阿富汗搞到成pat屎咁
仲要臨走整個金融危機比全世界埋單

同場加映

特朗普：塞爾維亞同科索沃，經濟關係正常化，為巴爾幹半島帶來和平

Trump says Serbia and Kosovo reach ‘breakthrough,’ agree to normalize economic ties

PUBLISHED FRI, SEP 4 202012:17 PM EDT

Wow，居然明明前一日仲係講緊談判破裂不過似乎係經濟合作正常化，塞爾維亞仲未正式認科索沃係個主權國家，但都係件好事

條廢柴唔係俾晒切尼話事咩

睇埋comment

真係the art of the deal

佢肯同有GUTS 去做
美國總統大把權力 資源 手段,係以前奧巴馬唔肯做/手法唔同
好似每個人捉象棋唔同咁
trump中東政策成唔成功就未知
但奧巴馬中東政策就肯定冇大國風範呢

美國重返中東：特朗普Vs奧巴馬

係黑人就夠晒資格啦

以色列同科索沃無正常外交關係主因唔係宗教，係南斯拉夫解體後地緣政治既問題，塞爾維亞同俄國既反對令以色列無同科索沃建交，但呢次科索沃同塞爾維亞關係有大改善，以色列自然都無咩後顧之憂可以建交，但呢次會談重點唔係以色列同科索沃，而係科索沃同塞爾維亞

老實講會唔會塞國要求加埋軍售合約
上次uae好似要f35先肯

最有實權副總統
總統要來做乜

乜都冇做就攞和平獎

應該唔會，塞爾維亞同科索沃爭執唔似以色列同阿拉伯國家，再講塞爾維亞都係親俄國，美國應有保留

我驚侵為左連任會咁做

送美國人去死同殺中東人

力架馬又贏

奧巴馬：未上任已經拎獎

唯一係殺左拉登

科索沃同塞爾維亞關係正常化姐係南斯拉夫問題真係完
以個加埋中東真係好應該囉和平獎

左膠：我睇唔到！我唔知

出售軍備太敏感，唔會夠時間係大選前過到，而且塞爾維亞清一色俄式裝備又唔夠錢，買美國裝備特別係先進既可能性太低

原因:
做得夠衰
令到浸上位做實事同各種突破
睇黎和平獎委員會 有未來人

侵侵

正常化=塞國承認科索沃唔係佢一部分?
啲塞人仲唔暴動

呢個堅勁

呢次唔夠以色列同阿聯建交黎得爆，巴爾幹半島問題仲有好多野要搞，但起碼係一大進步

Trump經濟方面比肺炎拖累後轉打外交成就，而且幾成功

冇錯 只係經貿活動往來 但唔會承認科索沃

JUST IN: Kosovo to normalise economic ties with Serbia and political relations with Israel, including opening an embassy in Jerusalem.

原來塞同索係經貿正常化only
嚇得我

所以只係經貿活動往來，但短期內都唔會承認科索沃，不過始終係關係改善既重要一步

中東完全撤兵未?

Trump幾時插手埋亞美尼亞同阿塞拜疆之間既野呀

雖然土耳其同俄國肯定唔批准

Push

CLS 幾百年仇恨被Trump 成功化解！

廢柴影帝

明顯啲單先夠爆炸性

邊有幾百年

世界觀: 有分析指特朗普係為左政治上贏選票

的確係，敍利亞俾人屠殺果陣，佢好似怕左俄佬咁乜都唔做

係，樓主改錯標題，科索沃同以色列只係額外野，但話事話連登又有幾多人知塞爾維亞同科索沃之間既問題呢

廢話

上任就攞和平獎

但講真塞爾維亞都開始睇化左
同科索沃友好好過長期敵對搞到同西方唔著數，反正都無可能吞返科索沃

係，同阿拉伯國家一樣，國家利益才是最重要

佢攞果陣仲未殺

米洛舍維奇、科索沃戰爭、種族滅絕

大家自己Google啦

重點：
－塞爾維亞同科索沃開展經濟關係，但塞國唔會承認科索沃獨立#
－塞爾維亞將駐以色列大使館搬去以國首都耶路撒冷*
－科索沃同以色列建交，大使館起喺耶路撒冷*

*以色列首都係耶路撒冷，但多數外國大使館喺特拉維夫，因為耶路撒冷係以巴衝突地區，有主權爭議

#科索沃於2008年脫離塞爾維亞獨立

傳統上科索沃同以色列係親西方，
塞爾維亞親俄羅斯+支國

要再深入了解的話就要知埋鄂圖曼帝國時間係東南歐既擴張

幾個月前Serbia先有依輯廣告

你依家先知

塞爾維亞親支國嘅level是咁的

好明顯係搵着數
牆頭草嚟㗎啦

零

靠個黑人package 就攞諾貝爾和平獎

咁即係連納卡共和國問題都解決
不過你講得岩，火雞唔會俾侵去插手

推

火雞認左有亞美尼亞大屠殺先講啦

即係塞國願意放棄自己領土?

高加索啲嘢等俄佬自己搞啦

俄佬仲係高加索到0唔夠咩

布殊搞到中東咁亂喎

暫時只係經濟合作正常化，並未認佢主權

搞撚掂中東 就全面進攻亞洲

左膠：呢d我睇到

起碼短時間唔會
只係經濟正常化之後就唔出奇
成日都覺得零願要個友好既鄰國，總好過格硬留係度之後打生打死

同一時間可以開幾十條支線 然後繼續打條主線 痴線… 全人類欠侵侵一個交代

屌 依個真心痴線
聽左起碼10年科塞兩班人好似中vs港咁互片
點解可以傾得成

移動紅線
冇吉士炸佢老味

補source

想象下
有日香港強行獨立
然後中國屌屌屌屌屌打打打
香港人又捉鳩新中國人打打打打打打打

10年後 ok 大家唔好打啦 經濟搵錢啦
侵到底搵咩人幫佢傾

正常化姐
而家先係行第一步

侵先應該得和平獎
黑狗馬？死撚開啦

On9 proxy war打咗幾廿年啦 中東無啦啦撚有咁多仗日日打咩

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

科索沃點會係穆斯林國家
人地東歐喎

佢個經濟正常化究竟係指D咩

科索沃係阿爾巴尼亞人多
阿爾巴尼亞係穆斯林國家

你唔好當人地真係白痴
再睇番佢做完野引中國入黎之後
歐盟同老美對佢態度都唔同哂熱心左幾撚多
佢呢手更有可能係借中國黎增加籌碼令到歐美唔好咁傾向科索沃就真
依家至少俾佢又引到美國踩到咁入
歐盟同俄佬又係時候俾D甜頭佢架喇

笑, 吹水, 生物上扮演一個黑種人

佢用途只係得咁多

我覺得佢真係一個會談判交易的人, 佢睇穿每個人個底牌, 佢對住中共對住伊朗, 對住巴勒斯坦完全知道對方乜料, 唔會比佢地大到

對住北韓, 又唔會比佢水到, 阿侵算係咁. 佢搞唔掂北韓但佢都發現, 有中共就無可能搞掂北韓. 中共係用北韓黎令自己有價值, 次次想人同佢傾就叫金仔發神經.

Trump 2020
民主黨掃進棺材

無用的 以巴衝突難解過發明時光機

唔係德國🇩🇪收難民 中東仲有排亂 依家班德猶騰騰震先希望和平

如果特朗普叫到以色列同台灣建交就真係勁

連登史觀豈容外人置喙

拜登:佢邊夠黑

Kosovo一定唔係斯拉夫國家 佢世仇塞爾維亞先係
而且佢地真係Muslim嚟, 不過比較世俗化咁解

有無人出翻款世界戰略game比大家玩吓

點解無人讚下侵侵女婿
明明中東佢做最多嘢

無錯, 如果兩國一樣駛撚打仗咩

唔熟中東
想問佢係中東嘅貢獻
會唔會對印太戰略部署有幫助？

以色列同UAE中東可以一條心擋伊朗
你話有冇用

穆斯林囉，不過經過上單，好多都估到跟住會有好多國家同以色列建交

中東自己遜尼派同什業派都打餐死啦

30年前打埋仗 一直係世仇 呢家一下就關係正常化

製造左ISIS並滲透32個國家，介入中東然後撤軍令俄控制中東

得巴勒爛坦係輸家

唔係喎
斯拉夫還斯拉夫
東正教還東正教
比如波斯尼亞咪信咗穆斯林的斯拉夫人
反正阿爾巴尼亞人就應該係突厥人?

巴爛斯坦

其實係咪佢地叫價太高

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

而家係咪除咗伊朗，中東大致平定？

伊拉克同阿富汁呢

信錯中東兄弟

如果美國唔參與，會唔會影響印太戰略

老老實實唔和平得幾耐

日日喺度慘慘慘

中東我只同情庫爾德人

其實科索沃真係唔叫得做斯拉夫民族
成個國家9成阿爾巴尼亞人

一開始重可能想清左以色列
最後發覺無可能

明白了

其實就係鄂圖曼突厥駐防軍後代吧

根本高啦 班友死都要耶路撒冷做首都
以色列點會肯